**Підключення**

Для запуску додатку потрібно на сервері створити пусту базу даних і назвати її films. Далі потрібно імпортувати таблиці з файлу films.sql.

Для роботи додатку необхідно вказати хост, назву бази даних, логін, пароль у файлі db_config.php.

**Структура додатку**

_\components_

    //клас підключення бази даних
    DB.php
    //роутер
    Router.php
***
_\config_

    //параметри підключення до бази даних
    db_config.php
    //роути
    routes.php 
***
_\controllers_

    //контроллер фільмов
    FilmsController.php
***
_\models_

    //модель для фільмів
    Films.php
***
_\template (містить файли стилів, js, шрифтів, картинок)_
***
_\views\films_ 

    //відображення сторінки додавання фільму
    addFilm.php
    //відображення сторінки імпорту фільмів
    importFilms.php
    //відображення головної сторінки
    index.php
    //відображення сторінки детальної інформації про фільм
    viewDetails.php
***
_\views\layouts (містить хедер і футер сторінки)_ 